香港動畫師幫國際知名遊戲品牌製作動畫影片

【特約轉播】只要有機會 香港動畫都可以好高質

其實只要肯畀機會，香港都可以有好嘅創作，就好似以下呢條由一間本地小型廣告公司夥拍一班90後動畫師幫國際遊戲品牌UBISOFT製作嘅動畫影片，就算唔係神級都叫得做國際水平，睇完成個人都好熱血，與其大家慨嘆香港冇好嘅創意作品，倒不如真心支持吓佢哋更加實際。

遊戲：《刺客教條：起源》
影片來源： Ubisoft
廣告公司： 朝日創作 Rise Creation
動畫製作： Paperbox Creations

片：

Ubisoft trailer

雷聲大降

畫面都還可以
但特效D聲就...